Iphone6定Iphone7

如題

up

iphone7

3310

6, 7無3.5窿